有冇見過咁靚既鴨腎？

好似鵝肝咁軟
正到仆街

冇

你扯嗰陣仲軟

冇見過鴨腎..

有冇見過咁靚嘅定延？

氣炸鵝肝

平時啲滷水鴨腎都係硬到仆街
呢間係我第一次食到咁軟

有㗎咩 邊到買

好樣衰

晚晚係我張床上面都見到

你個腎賣唔賣
想氣炸

唔好乜都氣炸好唔好

觀塘

只有見過靚嘅多腎

米癲拉

咪FF我老婆同你一齊啦

咪色啦

多醜很腎

定延都讚我很硬

好美

印仔淨係識得po定延

Once你好

定延很正

等我割你個腎出黎睇下有無咁靚

我是可以色的

點解咁樣衰可以做女團

Keep quiet

定仔都話未見過好似我咁大嘅肉棒

男人黎

你準備收6c信

定延是全KPOP最靚

你驗眼啦 靚女都講做男人

lm

非 我只迷定延

抄名9UP師

但定延只迷我一個

唔怪得近年KPOP沉晒

where

佢話你條腰就好硬 第二到軟到仆街

次次都話KT，跟住次次都要再問你KT邊度

非
吾是正印

定：你邊位要簽名去後面排隊

米吹拉

印仔KY有冇食過依間野

定延讚我硬過你

咁你地互射左幾多次

你而家是咪同印仔證飯食做pr

唔記得數

5次

吃腎師

睇到第二版都未有師

無食依啲好耐

唔氣炸 好失望

佢咁出名我卒仔

叫台妹推介我就去食

你個腎很美

未

牙媽話係街市

男人嚟

是

鴨腎師

鴨歡喜？

健康師

呢舊潤黎

Quit氣炸師

好似鴨腎

台妹用口喂我

今日冇氣炸，肯定發燒

定延都係用口喂我的

碟蒸水蛋好靚

其實是食剩既菜既菜汁黎

定仔靚啲